到底依場運動拆散咗幾多對情侶？

黃藍之爭固然係意料之中，但係點解明明同一陣線都要面對情感嘅傷害？

我地由6月開始，大家都係各自各出去發夢
男朋友習慣咗每個週末上前線發夢
做女朋友嘅我無限支持
但男朋友連平日唔洗發夢都選擇咗搵佢啲朋友都唔搵我
尋日我入機場行街佢無關心過我一句
我地已經2個星期無見過面啦，我好掛住你
打咗篇千字文比佢，隔咗一整晚只係得到幾隻字嘅回覆
宜家嘅我正正面對緊冷暴力，隨時分手
時間耐咗，相信好多香港人都開始累，負能量爆登
但希望你地唔好忘記你地嘅枕邊人都需要多一點嘅關心，唔好忘記當初心跳嘅感覺
希望你地唔會成為下一個我

總有一日革命會成功，可以過返啲平凡嘅生活。
擇善固執，勿忘初衷

我老母連部電視都打爆埋

可能男朋友唔想你前線唔想你冒險姐

因為你唔比佢睇 CCTVB 定咩呀？

打緊丈壓力大姐

政見不合

睇到啲黑警鳩咁嚟
我都差啲掉爆自己部電話

Del左 83台佢

不如問拆散幾多黑警情侶好過

遲啲先講依啲啦...

我和理非，最多只係發夢嗰時做下物資鏈嫁炸，因為我好清楚自己心理質素唔好，無可能做到前線
但講緊平時佢都唔理我

男朋友都每日睇手機，出到嚟見面都係咁追po或者休息
但又知道唔怪得咁多
希望早啲爭取都五大訴求
我哋就可以日日去行街街

做嘜負評我！！！！

Push

我老豆睇到傻咗 跟住屌鳩佢暴徒
利申：老豆深黃 有上過前線

壓力大會搵朋友玩但唔理我
對上一次見佢已經係7月嘅事

同一陣線就忍下啦

可能佢覺得要勇武抗爭先有用
唉我都唔知
不過有時諗太多都會太大壓力

起碼佢同班仔出唔係同第二條女出。

希望你地可以和好如初

痴線
我成家都係深黃，只有媽咪係港豬一隻，嘜都屌一餐

到底我做錯咩

黑警打人，警嫂比人屌

體諒下佢啦 想抖下氣都好正常 更何況國難當前+做前線

其實睇落似係佢唔識安排時間多d
就算無場運動 到有一日佢有其他野忙(例:無限OT)
佢都係會冷落你 將佢d朋友放係你之上

一係你就習慣 一係你就分手
總有一日 佢又有野忙既時候 你又會返黎依種心情

點解唔一齊去
佢有時間搵朋友都唔搵你
好明顯係你地之間有問題
有冇呢場運動都會散

巴打真幸福

男人壓力大果時係真係未必會想搵自己女友
怕唔小心發到你脾氣之類
留番心情好既時間比你

同上面一樣
就算你無錯都好, 情況唔啱仲易有誤會
要啲耐性啦~

「生命誠可貴，愛情價更高，若為自由故，兩者皆可拋。」

我好欣賞佢有勇氣上前，佢地係香港人嘅英雄
但講緊係平日佢搵都唔搵我，又會約朋友打牌
好唔開心呀

國難當前 兒女私情行埋一邊啦

未開始依場運動時佢無咁嚴重
對比一般情侶係比較少見，佢嘅解釋係因為之前習慣咗 long d

我同男朋友都係各自出去發夢
佢係勇武 真係去到勁前嗰啲
我只係個半勇武 佢覺得我會拖累佢所以一次都無同過我去

絲打，咪鬼理啲臭男人，其實自己一個更開心

起碼你地都黃
過左呢件事就無嘢
有冇諗過黃藍係幾辛苦

其實唔少見既
總有人覺得"兄弟" 重要過另一半
一係你習慣佢 一係佢習慣你 一係就898
大家放大家係唔同地位只會有條刺

“爭取到五大訴求, 我同男朋友可以日日去行街” 呢個concept ok喎! 林鄭瀨反佔中, 零售跌watt, 搞到經濟差. 你用嚟做文宣話日日去街街, 經濟咪上囉!

宜家有因為兒女私情而唔理依場國難咩？
有因為我地嘅感情問題而唔發夢咩？
我地每個人都會有唔洗發夢情緒化嘅一刻，都會有日常嘅時候
唔係上嚟呻下都唔比下話

好明顯有新歡

唔可以講拖累嘅，只係大家係依場夢擔當嘅位置都唔同，各出一分力

黃藍真心搞唔掂

我覺得大家體諒下對方啦！唔容易嫁出面打緊扙

有懷疑過，但佢又唔似係依啲人

我男朋友都係勇武 但我次次都會跟住佢 佢成日都叫我唔好行前線 我成日都覺得佢當我係負累 所以一諗起就好唔開心 會覺得點解其他人可以齊上齊落 而佢只會當我係拖累 明明每次我都唔會嗌攰嗌辛苦

黃同中立都唔好得幾多

我都係已經三日無理我

點解唔溝通下 ？
其實入機場好安全

佢想保護你姐
有時亂起上黎真係顧唔到咁多
我同男朋友傾好在
有突發事顧左自己先再揾對方

我都想試下同佢去
見到人地齊上齊落真係好羨慕
遲啲同我去開嗰個個fd去咗exchange 我就要另外再搵人同我去

平時都冷淡，就唔關呢場運動啦
一你係就要呢段關係有信心，唔好亂諗野；一係就一拍兩散。唔好諗住千字文可以改變到對方，你同得佢一切就預左。you are not a tree, if you don’t like it, move on

自問自己唔係亂發脾氣嘅人
有同佢剖白過，但我嘅真心只換嚟佢嘅 hea 覆
心都碎

邊有樣睇 男女突然冷淡9 成都係咁

仲以為你係我女朋友
因為我都做緊一樣既事，代你男朋友講聲sorry
佢一定仲愛你，加油

有溝通過嫁

男朋友搵左第二個女朋友

即佢無咁重視你 完

佢可能預左入去坐，唔想拖累你

我相信佢都係唔忍心你姐
我男朋友都唔比我上前線，一見到放tg就叫我一定要走
從心底裡佢唔想你受傷

同屋企人仲融洽左
全屋都深黃

從來都無唸過要改變到對方，你我都明白要改變一個人難過登天
未反送中之前我地同一般情侶都無咩太大分別嫁炸

之前有同佢講過，如果有一日佢唔再愛我
要同我講，我會比佢走
因為我真係接受唔到冷暴力

佢曾經有同我講過如果佢真係比人拉咗
叫我唔好等佢，要自己好好生活落去
但嗰時我有好堅定同佢講要同佢共患難，叫佢唔好係到 bullshit

聽落好似唔關運動事
係平時就擺你埋一邊
小心d好

點解你唔諗係呢場運動避免咗幾多段不幸婚姻？

可能睇rthk接受唔到

國難當前，兒女私情真係要忍一忍放埋一邊先
身邊人肯去遊行為公義發聲已經好好
証明佢係關心社會同將來既人
好過要個剩係關心你既港豬/藍絲做伴侶

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

係咪單身先會咁講

唔好意思 阻到你睇post
聽日去深水埗嘅入一入嚟

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫推

見到身邊有朋友都係同我差唔多情況先上嚟搵下有無同路人，圍下爐姐

老套啲講句，出到去你就唔係自己一個人嫁啦
我有好幾次發夢都係自己一個

深黃同淺黃都有時傾唔埋

但係我自己一個會比較細膽

屌你老母

pus

sorry 手快㩒錯負評

不過真係搵唔到人嘅話我自己一個都會照去

我都係咁...太攰，平時出到嚟都只想休息
好彩我同另一半係一齊發夢

唔會揀港豬同藍屍做伴侶

加油呀

祝你幸福，好人一生平安

屌，好正

乖啦
星期一至五無活動先迫佢陪你啦
我都係咁

你個名 睇開viutv

都唔知拆散咗幾多個屋企

因為佢係前線搵到個勇敢的女義士

做得主動多都會累
七夕嗰日佢收工寧願返屋企都唔搵我
只係同我講咗句七夕快樂

日日精神已經好緊張好攰 仲要湊女仲攰

佢可以同我講嫁，我會祝佢幸福

同你岩岩相反
保護返男朋友轉頭

關場運動咩事?

我覺得樓主男朋友係擔心你有事先唔揾你去姐
我男朋友雖然係淺黃但佢唔會次次同我出
發夢都無同過我一齊
有時真係覺得同佢溝通唔到...

冇女一身輕

深黃對港豬又點睇

同男友會多左嗌交
但大前題都係出於太過擔心對方安危
其實最緊要互相溝通互相支持

btw我同佢都覺得每日可以安全返到屋企已經係福氣

［member] 我同男朋友兩個都黃但同樓主掉轉 男朋友只係去有不反對通知書嘅遊行 我就成日發夢食放題 但最心痛係唔關心一下我返到未安全未 [/member]

壓力咁撚柒大，有冇諗過你煩到佢？

好幸福，要長長久久

未係情侶 本身曖昧緊...
但6月起好多事發生左
忙都冇乜時間搵佢
之後宜家就不了了之...
好唔開心 好空虛寂寞

時間耐咗，政府無回應過5大訴求，抗爭者係好容易堆負能量出現消極嘅情緒

好羨慕你地啲男朋友都係係黃 仲會做前線 真係唔話得
我男朋友完全唔想理 寧願做隻港豬就算
一次遊行都冇同我去過 唔去既理由係返工已經覺得好攰 放假唔想出去同人逼
佢唔出之餘仲唔係好想我出 原因係佢放假我冇陪佢
前兩日先嗌完交差啲因為立場唔同而分手 因為呢段時間成日嘈 但又衰唔捨得 有時好似得自己一個咁好辛苦好孤單

我唔係怪佢唔搵我。。。。

可能佢班兄弟都係勇武
所以多啲搵佢地出去順便傾下戰略啫
又可能佢放假真係好攰想放空一下

我認得你絲打
你有喺我個po度留言
加油啊要
會好的

終有一日會比你感染到
我之前都日日灌輸政治意識比曾經嘅港豬朋友
佢都有比我感染到嫁！加油！

真係好好睇

你啱！每一次發夢我都會同佢講，只要你安全返到屋企，無比狗抄到牌就好

我只係攞出我嘅真心同佢講心底話

我就是其中之一

加油，有我地陪住你

放空到2個星期都無見過我
唔會主動搵我傾計了

如果你約佢佢會唔會推你？

唔會

Really?

利申：因運動有感情問題的絲 男友冷落

我都覺得唔多關運動事....
運動係多
但未多到日日都有掛
兩個禮拜一啲時間都抽唔到我覺得...

千祈唔好比錢買返

你有冇諗過佢唔想理你住？你唔好下下企你自己角度諗啦，你都識講佢衝開前線，屌你衝前線嘅話帶條女出去做乜？你要出去，咪搵朋友出囉，點解死要攬住要同佢出？貪浪漫？屌你搞緊抗爭啊！

點樣先可以令自己下定決心分手?
幾肯定自己會後悔, 但繼續LOOP落去真係太痛苦...

咁都還好啊 雖然成日要做主動好攰
但都係呢段時間姐
頂住啊絲打

頂我都係 不過其實佢都係想我好
但感性上又忍唔住唔開心 好似被佢離棄感咁
好想齊上齊落

係咪太攰咋...
有陣時短短地一兩句msg好過千字文喎...

你都自己識講平時都唔點理你
自己都應該心中有數
我諗都唔關場運動事
btw請善用不推文回覆功能
係哩d時候
哩個post唔應該係熱門

香港國難當前 兒女私情只可以暫時放低

就咁睇應該唔關場運動事
係佢因為其他原因唔想搵你

屌你爬文啦，我幾時有怪過佢發夢唔叫埋我呀？
講明大家位置唔同，發夢嗰時無限支持佢
我係講緊大家唔洗發夢嘅日子佢都唔撚搵我呀！

求安慰

我男朋友情緣同佢D把打出
都唔肯同我出

多謝你

不過我都唔鐘意同我女朋友出
始終危險驚連累佢

所以又唔洗太擔心既

勇武派

前幾日終於忍唔住冷戰左2日
不過好彩依家好反
傾過之後要比佢知佢擔心我之餘
我都會好擔心佢再出事
依家唔係唔比佢衝 係想佢可以安全啲

以為自己夢遊出post

點解你唔出去

係林鄭係閪婆嘅錯
試下傾下？相同政見好難得架啦。

千字文係因為佢成日都唔理我後而講自己嘅感受

我啱啱見到你先知我未更新個 app

哦，你會慣架啦
唔忙尼樣成世人留留長大把野忙
唔諗散唯有你忙過佢

By過來人：
一樣無異心，一星期見幾個鐘好平常（左6年）
近來我忙工作，佢忙發夢（有時一齊發嘅）
不不嬲佢一忙就又攰又盛無曬影 呻下有好啲
（搵個除時on call傾偈嘅FD子都好重要）

求屌醒
到底我係佢心目中係一個嘜野嘅存在

無論點都好 如果大家理念一致 要好好珍惜對方 我就係因為呢場運動同男朋友一齊左！

講緊嘅係平時
發夢一直都係各有各去

好難架喇，講多少少。
最初仲係六七月嘅時候，女朋友都有陪我出過一次遊行(真係睇得出係陪我嘅心態而出)，到第二次嘅時候，已經變咗我自己一個出去。
你同佢討論自己嘅立場係點，佢其實係反修例，但唔會身體力行去理(FB IG出個Post都唔會)。有時傾計提到，佢只會附和我咁講幾句。

開始離題咁講，我自己個人係有少少孤癖，冇乜朋友，變相圈子都係佢同佢D朋友。
佢D朋友同佢係哩件事上嘅反應都係一樣，唯獨元朗事件先會表達一吓憤怒，
然後轉個頭都係食買瞓玩同只Focus係警察同藍絲嘅柒事。

我都唔識講哩D係咪應該覺得辛苦，但當你發現你身邊所有人都係活係另外一個時空，果種感覺都係無奈地唔好受。

如果個個都係同你一樣咁唸，我唸就唔會有勇武派了。。。

我本身同條女政見一樣
但因為我like 左fb 一個女仔出嘅屌狗post
搞到分手

漸漸唔會再同朋友講男朋友嘅嘢
唔想再聽到佢地屌自己愛嘅人

通常冷暴力係因為佢對你有啲地方不滿
所以先會咁耐無見都等登唔搵你
希望你可以同佢多啲溝通吓啦

要幸福！

咁我又唔可以代表曬所有男人講野既
我自己係囉

係因為咩先

單身狗表示葡萄

咁都唔算係港豬呀
我嘅朋友本身係不理政治嗰啲，但係我解釋其實政治係遍及每一個角落，你唔可以唔理佢
或者你女朋友欠一個觸發點令佢企出嚟
加油

有啲男人出去發慣夢 可能俾負面情緒影響得西利 連帶平日活動都唔想出 廢事將啲負面情緒發泄係你身上姐 你有冇認真同佢溝通過呢樣嘢?

咁都有得呷醋？

同樓主差唔多，但男女調轉，我地各發夢，但佢呢排都冇咩點理我同覆我

有問過佢對我係咪有微言，覺得我有咩唔好要出聲
佢又話無

me too
其實好唔開心
好想搵人傾 好想搵啲好姐妹陪我喊下
但我知我同佢地講左就冇得返轉頭
因為佢地都會覺得唔應該同佢一齊
但係...我仲期望緊佢會返黎

我諗佢好支力姐，
你主動上去揾佢，
可能深層depress緊

我想，但被無視

「八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。

Come whatever kind of weather」

比sis吹分手吹左好多年了🤡 千祈唔好制

可能係關於發夢/政治上既情緒？
你男朋友係勇武 你係和理非
佢係政治上實同你既諗法有岀入 揾個同自己差唔多定位既朋友傾訴下都好既
呢段時間就忍下喇 佢長期發夢都辛苦 體諒下就好

咁邊個體諒我我都有去發夢 我都好撚累
我只係想搵佢可以比我倚賴下可以咩都唔洗唸炸
一個星期想大家食餐飯都唔係好過份姐
有問題係需要去解決嫁

I know that feel

我唔鍾意佢上前線 於是佢就同左第二個女上前線....
我依家食幾多粒催淚彈都無用了

依到歡迎你隨時上嚟圍爐

我好似⋯
因為睇到太嬲一拳一嘢dup落電腦檯
之後部laptop好似俾呢一拳嘅餘震
震壞咗個harddiskboot唔撚返
我家陣好後悔

有時唔到你揀唔揀 一齊嗰陣你唔會知佢係未港豬

多謝絲打

哂撚氣啦妳，大事大非唔見兩個星期發乜春矛？
只可以話你唔及你男朋友咁關心香港

都知佢攰，但當我都有發夢既時候都係得我搵佢，問佢有冇事，佢一句關心我都冇，雖然體諒佢好攰，但都有啲唔開心

你話搵同自己定位嘅都心理平衡啲
屌我知佢有其中一日搵嘅朋友成班都係港豬嚟

如果佢講真話 可能佢煩緊一啲嘢
好大壓力唔想見到你
但係解決方法都係多溝通

一眾奶奶話要彈鐘

絲打加油

唔使屌既。一條問題：你仲想唔想信佢，同佢行落去？

信念，除左對香港未來既憧憬，仲包括你地互相對對方既睇法。

佢變得好冷淡
等左佢成日 得三個Voice message
雖然都日日講電話
嘈過一次 佢話原諒左我
但係又唔會主動text 我 Instagram 同WhatsApp online 都冇搵我
最尾我忍唔住 完全做唔到嘢 爆左一次話不如分開下 最尾佢都係話已經冇感覺
唉 我都係唔想一個女仔去前線姐
申利：響外國返唔到香港一齊發夢
仲有冇機會？

聽完你講大概明佢唸緊咩

佢紅我黃

我男朋友同我講做3次唔好再聯絡
屌你老母 每次都係大事發生之後
我諗只是一時壓力過大 唉算啦我體諒你

我想 我地對未來嘅憧景其實幾相似

我係六月都係現場運動因為爭啲分手 好彩最尾好返

佢為左你同佢既家
為左你同佢既未來努力緊

要加油
爭取成功革命完左就可以開開心心咁生活

同你差唔多，但我無爆到佢
或者多啲主動關心下佢？比佢知到你係擔心佢嘅安全
唔係亂發佢脾氣？

屌你老母啦 屋企都散左幾個
你拍少陣拖使死咩 佢又唔係藍絲 人品無問題咪得囉

我反而全家感情好左團結左

係，雖然依段日子好難捱，但希望你地唔好俾絕望沖昏住自己，忘記曬身邊每一樣可愛嘅事物

我係巴
同個ex價值觀好唔同
臨分手之前我係度諗緊點樣可以解決呢個問題
嗰排我就對佢冷暴力 因為唔知點樣面對佢
最後我同佢講咗分手
宜家諗返都係歸咎於溝通不足
如果大家有心傾 有心改
就一定可以搵到套比較合理嘅價值觀
絲打加油

你都要振作

大家唔同政見就話姐
既然大家都有共同理念，就唔好迫得佢太緊
呢排前線既人情緒都應該好崩緊，體諒下啦

真係已經好關心 可能變成佢嘅負擔
問佢咩事又話冇事
問係咪我做錯野講錯嘢又話唔係
佢出去我都冇阻止佢
佢text 我返到屋企 我都係問佢一句有冇俾人打
之後都閑談費事比壓力佢

但係佢好冷淡 我又讀唔到書公司嘢又做唔到
日日好似個傻仔咁望住佢last seen

以家佢話就 ’Sorry 我哋算啦 已經冇左感覺‘ 唔知仲有彎轉
我見佢一個傷心post 同相都冇like 唉

咁你仲需要係呢個時候要佢答你係佢心目中你係乜野既存在？

相信你會知點做。

有冇巴打分享下食左警嫂既故事

恭喜你呀！慶幸自己生活係一個幸福嘅屋企
全家都一齊屌鳩港共政府，除咗媽咪係港豬不停話抗爭嘅人玩過咗火，要和平理性

同男朋友一齊發夢同整文宣 齊上齊落

我知道嫁啦，唯有等佢覆我再睇下點同佢講

暴徒

絲打另外開post
大把人安慰你
唔好向軟弱既樓主求助 佢都好攰

我係其中一對

多謝你 負面影響真係好容易牽動成個人嘅思維
只係我問佢做咩唔理我 佢答我依幾日天氣好熱
但同時約我地嘅 common friend 出嚟而有所介懷

可能d巴打係想你再俾更多空間你男友
但唔會留言咁解
因為香港而家存亡未卜 男人真係全副心機無晒
連老豆老母姓咩都唔知
何況女朋友

真心 你del完佢都唔識整返好

話明禍必及妻兒

我雨傘個時都係同一政見 但各自同朋友出 之後散左

lm

不了，我好愛我男朋友

振作！

絲打 feel到你已經忍得好好
你要求一d都唔過份
不過呢d非常時期 你男友仲要企得前 感受可能真係深好多
忍多排 俾多d時間佢處理佢既情緒
攬攬

因為呢件事大家都冇咩心情去玩，試下關心/安慰下佢？

但願香港一切安好 抗爭成功

點解散咗嘅？

咁多野擔心顧慮嘅情況下要擔心埋最愛嘅人
係幾咁痛苦怕勁易衝動嘅女友受重傷

我都散咗啊
我成日都好關心佢 但有時明明佢得閒都冇覆我
一直冷落咗我 我就好唔開心 成日打長文比佢
希望佢至少可以主動話我聽佢做緊乜
例如 翻到屋企 追緊post暫時唔覆我住
佢企前嗰陣我又會不停wts問佢宜家點 有冇安全 有冇受傷
結果佢話本身佢企前線就好大壓力 但我就成日唔開心 我咁樣係增加佢壓力
所以要同我分手 佢會好過啲
其實我之後都知錯 係我唔夠體貼 冇設身處地係佢立場諗
我好想同佢一齊翻
絲打你宜家仲未好似我咁 你要比啲信心自己 唔好亂諗啊
佢宜家好需要你支持㗎
雖然佢好似對你冷暴力緊 我信佢仲愛你㗎
你要開心翻

太關心可能會變成負累

衰d講句 有冇諗過唔關政治事

佢到宜家都係無理過我
今朝有打過比佢，佢一樣都係無覆過我
好唔開心

其實我覺得係佢哋時間自己冷靜 太關心有可能變成左負累

可能係佢冇辦法一下子由抗爭嘅情景中抽離到出嚟？
老實講
呢段日子以嚟
我都會focus喺追直播追新聞
好多娛樂性嘅嘢都少咗做
始終個心唔舒服
而且佢平時除咗要返工返學之外
我相信佢都仲要同同路人討論戰術
做和理非都需要勇氣
而勇武除咗勇氣同體力之外
仲承受住龐大嘅壓力
我明白你有你嘅感情需求
但佢亦有佢嘅擔憂
共勉之啦

關心佢係我日常會做嘅嘢嚟

今次運動令好多情侶發現自己說服唔到另一半

我希望你內心都安好
守住自己內心平穩係第一個step
第二個step先係保護其他人

如果唔係你等於無gear擋箭

唔洗太理男朋友，試下自己一個都去尋找快樂，搵下朋友。
無佢陪都開心唔等於背叛佢
因為對於真係愛你既佢，會更安慰安心
佢可以全心投入發夢

學下獨立，絲打

其實係要做listener，唔需要同佢拗/理論
唔好因為太關心或者太緊張佢而唔俾佢發夢或者逼佢中途走

見到你嘅留言，我喊撚咗出嚟
同病相憐

咁佢會唔會向你訴苦或者討論？

有

呢樣真

唔好喊啦 我唔希望你變成我咁啊！ 所以你唔好亂諗！要開心翻

琴日係機場見到一對情侶喺度嘈
係咪你地

多謝你，我會嘗試代入佢到唸下到底我應該要點做

呢場運動撮合左幾多對情侶？

我自問自己都係一個好獨立嘅人，但情緒有啲飄忽
曾經經歷過 depression ，上年年尾先走返出嚟
只希望有時佢可以比我倚賴下，做下小鳥依人

唔係，機場得我一個人去接機行街

唔知樓主會唔會睇到咁後的留言啦，但有少少經驗想分享

14年個陣我都係因為有同樓主差唔多的諗法而同當時的男朋友分手，全盛時期應該係可以成個月無見，每個得幾個wtsapp。我當年都係同樓主一樣，完全唔會阻佢出去發夢，甚至會明明約好左食飯但我都同佢講「你出去啦，我知個邊需要你多啲，而且我唔想你同我一齊的時候都諗起個邊」。到12月個陣終於頂唔住講分手。

當然，當年的事只係一個導火線，但我想講既係我依家睇番當年的事同我今年自己親身經歷過之後，我可以講係前線發夢係真係好L攰，姑勿論你係前線的咩位置，總之發夢的時候就已經會令你好攰。到真係發完夢的時候係真係會想做啲可能令自己減到壓的事，可能對於你男友黎講，搵佢啲朋友係比見你重要，你只能選擇接受呢個事實，接受唔到既你只能選擇分手，因為講緊你男友的價值觀唔係咁易改變的時候，你只能改變你自己。

同埋睇到樓主話打千字文比男友，呢樣野我當年都做過，當年我更甚係自己賣醉要佢擔心，我唔知樓主幾歲啦，當年我就20歲都未夠，但依家睇番以前真係覺得個陣的我好幼稚亦諗唔明當時的我諗緊咩。因為要理解發夢已經好攰好大壓力的前提下，仲要去安慰/氹一個suppose應該係好了解我思想的人，其實係會更大壓力。所以唔可以怪你男友淨係覆你幾隻字，因為係佢前面有更大更難解決的議題要面對。

另外想解構一下點解男友唔同我一齊發夢呢個迷思。要知道係夢境入面其實好危險，就算男友話會保護你，其實佢都無百分百信心可以保護到你，佢一定係怕你受傷然後佢會好內疚，所以佢先唔同你一齊發夢。想同佢一齊發夢既女友們，你一定要說服到你男友，話比佢知你好清楚係夢境入面你角色係咩、遇到危險你會點處理(例如你可以好清楚講得出走去邊個方向／走去邊到先為之安全、點樣判斷幾時撤同留)、你對於裝備使用的熟悉程度等等。目的係令佢相信，即使佢唔係你身邊都好，你係有能力保護到自己。因為一入到夢，一有咩突發事/失散左真係只能夠各有各走，確保到自己安全，去到一個safe point先再聯絡。

希望樓主唔會步我後塵啦加油！

因為呢場運動識
本來都幾啱feel
突然就有日唔覆我
我搵佢又唔理我
之後就冇之後了好掛住佢

世間事不知怎麼分對錯

錯手負評左

11 年

出去發夢識咗條新女姐

好彩一早分左，如果唔係我宜家一定同絲打你一樣

咁都唔分 遲早出事

價值觀極唔同

借d意姐佢

你沒問題

我睇到嫁
但係我唔做都已經做咗，唔知可以點做下一步

同你情況好似，不如試下唔洗發夢嘅時候主動約佢拍拖？頭幾次你帶頭啦，之後佢都唔get嘅先判死刑。

呢段時間大家情緒都唔好好波動
非常時期絲打就忍耐下
雖然大家都係黃 但深淺意見總有唔同
有啲野同意見一致朋友講係舒服d
如果之後都係咁 唔理你 可能係你兩個本身有問題 再加上外在因素

我壓力大會想攬住女友發呆
利申A0

老母藍底的話好事黎 冇得睇CCTVB
再偷偷地幫佢facebook封撚哂D垃圾

真港豬唔會乜都屌一餐㗎
真港豬係不理政治唔想聽唔想睇、專心搵食番工同消遣嘅人

你老母同電視拍拖？

你老豆好型

你有無野想分享？

其實我都係咁 無啦啦發我女朋友脾氣

我成家得我一個深黃，其他都係撐警察

與妻書
國之將亡 兒女私情放一邊

何況前線體力消耗好大
你想佢陪 不如主動搵佢 買野佢食好過 最重要都係兩個人一齊既時間

可以既話見到面多啲擁抱

I know that feel 好想攬下你

好老實講 無野可以做除左比時間你同佢之外
如果我係你 咪搵其他野做打發下時間
因為其實個腦一得閒就好易亂諗野
你男友有無咩d咩係鐘意食嫁，試下自己整d野食比佢支持佢然後當搵個藉口見面？

上去強姦佢粒
不要浪費時間去msg 直接去強姦

我反而係見到好多人拍住拖岀來和因為呢個風波一齊左
祝你同男友關係快啲改善返

好事嚟
以香港嘅惡劣環境
遲早都要面對政見不同嘅問題
早啲解決仲好

我反而同曖昧對象一齊左
大家都黃底各自抗爭
幾個星期無見面無乜傾計
跟住一見面就一齊左
然後繼續無乜傾計
但出親去都會報平安

與此同時 反共毒撚依然執唔到一條女

男朋友今個禮拜都顧住買gear
覆發夢wtsapp group就覆得好快
覆我就覆得慢同短
又成日打到1999

利申：一直同佢出去發夢

抗爭抗到冇哂自己生活已經係over哂明明有得一齊兼顧，啲人係都要講到一有抗爭就只可以將所有時間放係抗爭度唔係話分化定係咩，但係可唔可以平衡一下自己嘅心態先，到時抗爭成功左自己個人都lum低埋。

其實出去發夢好多女
本身就係騎牛搵馬

而家見到咁多馬
重點會想返屋企騎牛啊～

壓力大唔係應該更加想攬著你愛的人？
係想攬著 不過唔係你咁解～

係岩岩前線拿水比佢果個大波妹！

所以唔關抗爭事
完左抗爭
溝唔到馬
就會同你講抗爭累
想騎返牛

唉

其實你有冇考慮過一樣嘢
佢可能已經有犧牲嘅覺悟
佢怕有一日被捕
會連累到你

愛你既話，係唔會咁對你

屌以為係自己嚟 雖然角色調轉
好辛苦啊 頂唔順喇

分手啦係良知嘅問題

屋企個 83 已經變咗 now 新聞台

6月開始到宜家完全無見過…電話都完全無講過，
msg講緊幾日一次，仲要1句起2句止，都係講發夢，
無溝通過但互相知對方有發夢係唔同崗位，
佢無講過，但我知/我信唔洗發夢嘅日子，
佢都準備發夢嘅野，見一齊發夢嘅人同返工。
你問我介唔介意同嬲唔嬲，我介意過，
我介意佢一聲不響完全唔見咗人就驚累埋我，
我嬲，但我嬲嘅係呢個仆街政府同班無人性嘅狗，
仲有無腦無分析力，指鹿為馬嘅獻世派同藍絲，
係佢地令到全香港有良知嘅人無哂生活，
令到所有有良知嘅人2019年夏天個心有個缺口！
知道要發夢嘅日子我都唔會特別搵佢，
只會係差不多完嘅時間會問佢安唔安全，
可能講多句掛住你就算，的確宜家比出去行街食飯，
個心都唔係到，只有爭取到五大訴求，
香港同愛情先可以重光，有時間擁抱你愛嘅人

所以絲打，唔洗灰心，情緒唔好試下自己排解，
最起碼你地個心係重視緊同一樣野，
就算佢冷淡，你都可以一兩句講下d支持佢嘅野，
佢嘅心理質素未必有咁好，但男仔唔會講出口，加油

國難當前，兒女私情暫且放埋一邊先，一齊努力等待曙光再次出現

好羨慕

一樣多左野傾

點會冇諗過分 但當一講到分手呢個地步就會好難受好唔捨得 好怕自己會唔得
分手真係比相戀勇敢我認我係垃圾嚟 咁都唔捨得放手

唔好話上前線食蛋咁恐怖
我做嘢壓力有時真係好大
都唔想同老婆傾
我覺得男人壓力好大嘅時候
反而唔想同人提果件事
一係就想柄埋自己諗掂
一係就想做下其他無謂嘢逃避一下
你男友搵朋友陪果陣
我幾肯定唔會直接傾自己嘅壓力
佢逃避完，最後都係自己面對
佢自己拆得掂就會好似無事發生過咁
佢未拆掂你就由佢自己諗
你間唔中問候下，
提醒佢講有咩事你都響佢身邊囉
再講多佢都唔入耳架喇
你都可以問下佢下次見朋友你做跟得女友得唔得嘅
不過你做完跟得之後真係要忍得住口先好

大家發夢之制一定要多d表達你愛女朋友，就算好攰唔想覆都講句解釋下，呢排咁多事發生女朋友有時都只係擔心你地情緒不穩或者點，如果可以就多d同女朋友分享，唔好怕羞。

以為我自己出po

我男朋友除左發夢之外 返工仲好忙
本身都見得少 而家每次見男朋友都想抱實佢唔放
有時真係擔心佢擔心到喊
香港加油

18歲至到20出頭呢d歲數我地應該拍拖行街溝緊女
點解我地要日日出黎賭上自己前途
仲要屋企人唔支持
好彩嘅就有戰友同埋朋友....
唔好彩就好似我咁 屌你老味我而家生活好似得返自己一個
發夢都係自己出去....
好撚灰

希望你唔會再亂發女朋友脾氣

你選擇咗唔出聲定反擊？

無啦，我都無再搵佢，暫時想放低一下
心好累

我地無政見唔同wo

祝你幸福，佢尋日發夢發到無再同我報平安

我諗呢段時間都無乜心情談情說愛

無話累唔累到，拍拖本身係一個共同體
需要一齊共患難

撐住呀！雨過會天晴！

原來好多人都發生差唔多嘅事
我另一半又係出到黎係咁睇電話
我忍唔住話佢，俾返d專重，尊重個場合，尊重在場嘅人，而家佢有改善，
我自己都好想一路睇架，但都睇場合
無時無刻機不離手係無禮儀，兩回事

你男朋友好幸福 有一個咁識體諒佢嘅男朋友，三生有幸

我會學識做一個善解人意嘅女朋友，如果仲有機會嘅話

好好面對最真實嘅自己，睇下大家係咪適合大家
我曾經都有一個拍咗差唔多6年嘅男朋友
當時自己一個去旅行就會唸到底自己想成為一個咩嘅人，想要一個咩嘅人
有結論後你就會踏出你嘅一大步去做一個對自己最好嘅決定
加油

我同佢嘅時間唔耐，無見過佢任何嘅朋友
佢嘅睇法係大家嘅興趣唔同，做咩要逼我去
但其實我從來都無介意過
一直都講過我希望大家係可以坦誠相對，我做到了
唔知佢點唸

差一個機會姐 你等下 做定心理準備
利申:過來人

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

就係咩事我都唔記左得但係記得冷戰1個幾月 就分手了

佢地係咁架覺得走佬要照顧多個寧願你唔好出
ummm 好似我都會叫媽咪唔好出咁

同男友政見不合我黃佢成家偏藍
同佢盡量唔傾呢個話題 上次佢一講我就即刻stop佢話您可以唔支持我地 但唔代表我地做錯
大家都仲好sweet 佢唔會反對我去前線 只會叫我萬事小心
我相信您地同一陣線既感情一定會再好啲 只係佢依家著重多咗係香港呢個大家庭 大家見唔到咪電話傾下 我相信佢都會理解您架

宜家放低咗重新出發未呀

我有個勇武ex , 唔關呢件事 係之前都已經散左
但係每一次發完夢都會互相wts問一問安全未
但平時都唔會講其他野

我想佢安全啲係因為個日佢唔肯帶頭盔 班狗開緊槍 成個場煙霧瀰漫 啲人又退緊 根本救唔到 但係佢仲想去熄龍蛋 我好驚佢會中槍
同埋佢係義士之一 我唔可以比佢再有事

捉佢去買裝備啦！！！！！

佢本身有頭盔 但係比左人 叫佢戴佢又唔制

作為男朋友 面對呢個時勢 我好希望贏到個好既未來 以後同女朋友一齊享受成果

女朋友都想出力 我成日同佢講 我出埋你個份
一來唔想佢食煙 本身哮喘怕再有其他副作用
第二男仔真係應該擔當多d 前線已經夠多絲打 女仔面對性暴力既風險比我地更大

至於呢兩個月相處真係少左甜甜既時刻 多左追update 亦有積壓到負面情緒
男朋友好想留返最好一面對女朋友 唔想唔小心發洩去女朋友身上

我諗在座巴絲都一樣 要對我地另一半有信心呀

同男朋友去一齊去前線好多次 有時完咗佢會無意中比說話我聽 覺得唔好受 明明我
唔洗佢救我 知佢冇心但有時會好炆

買野上佢度一齊食餐飯

唔係負累 而係面對太大危險想自己承受就夠
尤其是 黑警突擊個時 亂起上黎會更加怕你有事
我地知道好多港女都好叻
前線 支援 都做得比男仔出色 但我地真係唔想女朋友出意外

絲打唔好放上心呀 無人想將情緒發洩另一半身上
呢個時勢要多d互相體諒 我地贏返個未來就一齊同另一半享受

咪話咗知佢冇心 咁我都會唔好受架

絲打加油
連登多毒撚唔明唔出奇
起碼個零禮拜多啲我條仔都會嚟搵我食餐飯 話點解次次要係前線先見到我
就係因為大壓力先想搵對方

同埋如果你條仔真係咁大壓力嘅 係whatsapp話聲呢排好大壓力 唔想自己情緒影響到你所以唔見住 有幾難
而家講緊連溝通都唔想喎 樓主睇路啦

無頭盔又行得前其實好危險！

有無同佢講過呀？

唉，希望佢唔係真係已經唔再愛我吧

要多d關心下自己另一半
有時佢地表面上好似好硬淨 冇野咁
但其實係死頂緊 由其係男人 唔想其他人擔心佢地

認同
樓主依個時勢仲打千字文比佢都幾令人厭倦
不如簡單一句
「有咩前線需要就call我 一切小心」咁仲好啦

我

推

咁可能之前你比佢既感覺都係負累較多
有起事上黎都幫唔到佢
男人一旦有壓力
最鐘意就係逃避問題
面對呢啲男人
女人就要獨立起來
唔好期待佢關心自己啦
佢珍惜就會自己say sorry
唔搵你就要說再見

same here bro

我係其中一個

各位手足 唔好比短短兩個月既情況遮蓋左你地咁耐以黎既感情 珍惜對方 特別係對方政見同自己一樣個陣

或者係啦，唉好唔捨得
佢係一個我好欣賞嘅人嚟

佢直程當正自己刀槍不入
我之前拉住佢比佢鬧 我勁委屈

同另一個出去，咁點可以帶埋你呢

真係好撚唔開心

我都係

唉我都想我男朋友可以同我多啲分享佢啲情緒比我聽，次次要我開口問佢先講

咁你自己都講咗啦 根本係本身感情有問題 唔關政治立場事

女朋友唔撐我 上個月底和平分手

半個鐘前分手

我都應該就分手

好掛住佢，但夢都係要繼續發

我都係
放唔低回憶
一路示威一路喊
六月我地仲拖住一齊食催淚彈

但做咩事會分手嘅

其中一對。。。其實我地仲好愛大家 要怪就係我冇多啲關心佢，好後悔。。想挽救。。但係好無助

吓仲未搵返你咩
呢排多咗好多休息時間啦啵

咁你仲唔去主動關心返人！！！！！

無搵返我，我搵佢想約佢面對面講
佢又不讀不回我

其實係本身有問題..定係場運動拆散先..唔好賴wo

咁可能佢都...

但係你都放鬆吓 唔好成日精神咁繃緊

捱得耐會頂唔順

當得返你一個人留係段感情上面都幾sad
我都試過

錯就錯在自己依個時候 send 千字文比佢睇
令佢覺得我係其中一個壓力嘅來源
比佢冷暴力咗好耐了

依場運動

唔好再sd啦

你不斷搵佢只係眨低緊自己既價值
我明你不斷想證明自己好重要
但其實你都唔知佢諗緊咩

既然佢都決定冷處理同你既關係
你就唔好搵佢
等佢真係掛住你再搵返你啦

不過唔係個個都有呢個信任...

我有啊 但喺好似變咗傾計，我喺唔喺應該等個運動完咗先再問佢可唔可以一齊返？比啲意見我啊plz

我無再 send 了，有叫佢面對面傾
不過如果佢都唔覆我就算了
好累

我覺得可以唔洗發夢嘅日子約佢食下飯先
比佢知道你仲係愛佢，好緊張佢
老實講依啲時候女仔都會想有個依靠！
巴打去馬啦

難唔難受 難受
後唔後悔 a resounding no

講你嘅故事嚟聽下？

早啲訓啦

聽日見呀

訓唔著就傾吓計啦係到

都係黃但會發夢既黃有少少唔想同free rider 既黃傾計
講緊每次集會/遊行都po緊吃喝玩樂但就會share 文宣，但一次都冇出過黎既free rider

唉屌我以前條女就係咁
同佢一齊個陣見佢成日屌政府呢樣那樣以為有同路人
14年個陣我日日落佔領區但點知條女唔去都算
仲屌鳩我唔陪佢
一怒之下咪飛撚左佢

之後識親既女仔都係港豬
最多都係share下新聞去下民陣既遊行
想搵一個明白自己既人真係咁難咩

遊行都唔算港豬啦 容人容己呀巴打
都要睇埋其他野夾唔夾嘅

聽日見，記得拎齊玩具！

我身邊都好多依啲朋友，share 文宣都好過繼續吃喝玩樂嘅

抗爭路上識到第2個

去遊行都唔係港豬呀，最少佢願意企出嚟唔做沉默嘅大多數
要明白有武都要有謀，若果佢出黎行行企企我入寧願佢做返個和理非算
不過我都有屌過我男朋友做咩約朋友都唔搵我

希望唔係

大家，點發夢都好，
都要關心身邊既人一齊行，
雨傘果陣我就係咁搞到抑鬱

我相反 男朋友淨係識Fb Ig 政治抽水一兩句
有次遊行佢後join 厭熱黑口黑面 DLLM!
每次發夢我都自己同朋友 或者自己去
佢無話驚我有危險要保護我
真係好撚嬲 好撚睇佢唔起
好想分手 但一齊左四年
好困擾

我淺黃，條女深黃，我有時對抗爭者嘅行為有啲批評既時候佢就嬲嬲 我其實都係以事論事啫， 是其是非其非好緊要 乜嘢都立場行先嘅話根本就唔使討論，唔使思考。
不過依家都分左手了。。。。

好多同路人
What’s app 咗佢叫佢不如出嚟見個面
比佢不讀不回我

你地幾大呀？

我成日都同啲朋友講要有勇有謀，唔可以單向思維盲撐
最後你同你女朋友因爲嗌交嗌得多而分手？

我好撚掛住你呀

點都好 818，維園見！

我都係咁
有時會諗係咪得自己咁難抽身
當自己個個禮拜都出去嗰陣
好多人post還post 都係照出街玩
我就直頭唔想同佢地傾計

前線同班兄弟日夕相對生死與共突然有feel一啲都唔出奇,呢個情況應該係你男朋友發現自己真正性取向啫,唔使太擔心

廿中 唉

認清一個人就真，之前幾鍾意一個女仔，點知原來政見不合，瞬間乜feel都冇晒

政見問題只係其中一個導火線

我唔知你會唔會睇到
但我對你咁講真係好失望
講左唔分化 唔割席
你明白，但你咁講同割席有咩分別
言下之意係咪話我去維園和理非on99為贖罪？
我已經唔知同你講咩好，你再補飛講咩都掩飾唔到你睇我唔起呢個事實。

約埋啲朋友出去傾吓 笑吓啲標語啦

唔好咁大壓力

今日我放鬆咗好多

我差d單方面拆散左自己同男朋友

由6月開始就同男朋友一齊衝
但因為自己本身有情緒病
811後終於頂唔住
有ptsd既症狀出左黎
沉左好幾日之後開始想睇唔開
就同男朋友講唔想成為佢嘅負累
叫佢自己一個好好行落去
呢刻既香港比我更重要

不過！最後我選擇留底
聽日同大家一齊去維園！

可能佢慣咗用勇武心態去思考
我明你可能會覺得有hard feeling
或者少啲聯絡 用返適合自己嘅方式抗爭會比較好
一直都覺得無需要咁樣分別 前線後勤同樣重要

818 維園見

心已傷透
呢個時候仲要否定和理非
又唔係第一日運動

冇拆散過，因為從來只有一人
但發夢見到好多情侶上陣，真係好葡萄

從來自己一個毒撚

太子個對真係世界級，張相如果參加攝影比賽真係横掃都唔出奇

政見相同都可以搞成咁?
互相體諒多啲溝通啦

同親女友講政治都唔多理我 雖然有同我去遊行 不過真係feel到純粹陪我唔係真係想去

呢場運動對我無影響，因為無女要我
屋企人（深藍）關係，就雖然日日見但零溝通，兩個月無返屋企食飯無同佢地講過野，家用都係銀行過數俾。
希望快d可以撤回修例

呢啲唔係叫勇武 叫無腦
民陣搞既活動 就係想取返民心
證明俾人睇 經過左咁多事後
仲有幾多人肯企出黎反政府
呢班無腦 得個勇字 唔諗策略 唔睇時機
any肥 就算你勇武都好 我都會繼續支持你
不分化 不割席

男朋友喺前線識咗條女 個個星期保護佢就夠 唔睬我了

雖然大家都係深黃
但係發生左呢件事後搞到雙方情緒都好差
少左忍讓 少左體諒 少左理解
最後一句 大家變左
就結束左大家既關係

Same

今日第一個被煽動既人一定係佢
大家打還打
輕手啲
唔好打JJ

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

同我一樣

無人可以搶走佢！

我都經歷過 depression ，都明白有情緒病嘅感受
我地大家同你一齊行落去
唔好扔低我地！

想溝通都無得溝通

你地有無試下挽回呀？好可惜

勁!

屌 我男朋友都係

拍左差唔多兩年一直無傾過政治野，結果送中呢單野開始知條女係藍撐政府，漸漸先知大家睇法愈黎愈兩極，今個月散左

太揚又唔係咁好
唔係個個都Buy

其實會搞到大家好大壓力
唔係外人睇得咁好咁溫馨

好同意
想屌左好耐但講好不割蓆
唯有諗 有share都好過冇

下個會更好

我諗佢地未必估到會咁

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

就算同一陣線 我家係運動想做既角色都唔同

大家

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

兩年雖然唔係一個短嘅時間，但總算睇清楚自己嘅另一半呀 ~

唔知你想表達咩

佢勇武，我和理非
政治上無衝突，但個人變得好無耐性
佢到宜家都係逃避緊

希望你地可以挽回

咁都無200000個簽名？

你問下拆散左幾多家庭仲好

左派報章為禍人間

睇怕都係…

其實雙方日日睇到咁既新聞都好大壓力，或者比d時間？
因為今次果種政治壓力大家都第一次承受，有d人會大壓力到理唔到其他野。

我用唔到第一身角度開 post

希望你用唔到第一身角度

有個通情達理嘅另一半真係好幸福

試下等場運動勝利後再重燃愛火？
唔好放棄

我反而係男朋友唔陪我出
和理非定冇反對通知書都唔想我去

大家抗爭緊既時候
佢自己出去同朋友玩

絲打加油

現在是非常時期,希望其他事暫時放在一邊先.
因為香港現在是生死存亡之秋,希望大家明白,不要增加其他煩惱.

呢啲真係仆街
你食緊彈佢就嘆緊下午茶
分手啦

如果係我勇武佢和理非，其實我仲擔心佢想出黎陪我

唉男朋友

開頭一齊發夢 去多兩次佢話攰 我去埋佢個份後尾先知係我發夢攞命搏 佢去揾第二個 帽撚埋我
利申已除帽

所有狗公不得好死

希望下個更可愛

下個一定會更好！！！！！！！

衰d講句，同一陣線都分手既，就唔關運動事

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

港豬
絲打你真心要唸清楚

我唯有可以做嘅就係係佢後面撐住
個個星期都等到佢安全返到屋企先會訓教， share 多啲即時信息比佢知，係佢後面撐住佢
但依啲可能已經成為往事

你無試過姐
同一理念都可以用唔同方法去實踐
崗位唔同
真係好難受阿
齊上齊落都係假既

最頂唔緊係我男朋友覺得和理非好垃圾無用
變相覺得係屋企既我都好無用

我已婚
追求100％共同進退只係理想
就算一樣係和理非或者一齊係勇武，都大有可能實踐方法有分歧

點會呀，各有各做！大家都有唔同嘅功用！

可能我有得救呢，我真係好鐘意佢